鰂魚涌 有蓋車位 $2700

邊個位

係咪慧安園嗰啲位呀泊咗入去要去天窗度排出嚟喎

天窗位？有興趣

惠安cls

呢世人最痴線既事
係連登搵到車位